印度係反中重要結盟對象, 但對世界人權又唔係好積極?

因為佢地人權都麻麻

不嬲都係呢幾招架啦

你睇下美伊戰爭

敵人嘅敵人係朋友

更何況世界上邊有國家ban中國app ban得咁徹底